Nou ja, één 's Nachts kruipt ik om laat te doen, en de do' warn't quite shet, en I hoor oude missus vertel de widder dat zij mij verkoopt aan Orleans, maar dat wilde ze niet, maar ze kon achthonderd dollar voor me winnen, en dat 'uz sich een grote stapel geld dat ze niet kon aanzien.
